琴晚打人既呀伯係美籍華裔數學家丘成桐教授？

作為堂堂著名的世界學者，疑似 #丘成桐 教授為什麼在機場先出手打人呢？再沉不住氣，意見相左也好，為什麼要淪落為人人口中所鄙視的「廢老」？

然後有心人就剪輯頭頭尾尾，變成一位老人家莫明奇妙被人圍的片段在網上瘋傳。

丘成桐：學生若花盡工夫去遊行示威，提出反對意見、爭取權利，社會一定是無法前進的。如果學生遊行目的是為了社會好，就更應踏實地學好知識，立定目標為社會做好事。

— 丘成桐（英語：Shing-tung Yau，1949年4月4日－），美籍華裔數學家，曾獲數學界最高榮譽菲爾茲獎及沃爾夫數學獎，自小在香港長大並完成本科，後入籍美國。目前擔任哈佛大學教授和香港中文大學博文講座教授。

推到有學生出黎認人

咁多書都老屎忽心態

google 吓大家對吓
唔多似樣喎

唔似

廢老

入藉美國

人地邊有咁多頭髮啊

屌 打錯字
入籍美國

好似唔多似

唔好亂認人

係咪架

丘生冇頭髮啦

咁都認得錯

完全唔似

唔似佢wo

此po已完 唔好再推

似你老母

疑似 #丘成桐 教授為什麼在機場先出手打人呢？再沉不住氣，意見相左也好，為什麼要淪落為人人口中所鄙視的「廢老」？

然後有心人就剪輯頭頭尾尾，變成一位老人家莫明奇妙被人圍的片段在網上瘋傳。

丘成桐：學生若花盡工夫去遊行示威，提出反對意見、爭取權利，社會一定是無法前進的。如果學生遊行目的是為了社會好，就更應踏實地學好知識，立定目標為社會做好事。

— 丘成桐（英語：Shing-tung Yau，1949年4月4日－），美籍華裔數學家，曾獲數學界最高榮譽菲爾茲獎及沃爾夫數學獎，自小在香港長大並完成本科，後入籍美國。目前擔任哈佛大學教授和香港中文大學博文講座教授。

丘生個頂反光啦

驗眼啦

丘成桐反共架

似黎小田

點睇都唔似

明顯 唔係啦
驗眼啦

不割蓆
不分化
(不過巴打驗驗眼穩陣)

藍絲真係無腦都算

仲係盲嘅

認錯好正常啫，成日都有人認錯我係梁朝偉

真貨地中海左啦屌
個嘴型都唔岩

係佢喎
你對比下眼鼻口眉
一樣喎

160？

巴打平時喺心光 活動？

有冇打人既片

邊忽似呀

好似點錯相wo

on9咩 隻眼都唔似啦

講咁耐都無機場阿伯打人片？

CHING 係咪發夢比人噴得多椒傷左眼
不如眾籌比你醫醫佢

咪撚亂認啦
痴撚線

邊撚度似 驗眼啦

無可能
美藉既人邊有咁On9

唔同樣WO

香港有科大雷乜乜代表

睇你個名就知你係盲既

驗眼啦戇鳩

完全唔同樣

又係啲中國走狗 又要扮到好愛國咁

佢以後唔洗返美國了
一人一信

唔同樣播，唔好老屈

文革式

邊到似

條J？

屌你老母 2個人黎

咪鳩黎

唔好再推D 驗眼啦

呀樓主你傻撚咗？

未睇清楚就出po
中傷 你快啲del post

邊撚度似呀？
咪亂屈人啦

面型唔同

求連仔del po

LM

扯！都唔似嘅

咪同班藍屍癲啦，根本只係廢老一個，亦無人出手打佢，
佢犯左事任何一個公民都有責任制止佢離開等警犬黎

咪講咩道德唔道德
仲記唔記得九龍灣比人打十三拳個靚仔
果晚之後，講依D廢話班藍屍有冇話:哎呀點可以咁打人架?我而家支持你地反送中啦~
無丫MA，佢地根本只有立場沒有腦
如果打人十三拳果個係依個阿伯，又放佢走咩??

所以慳返啖氣，今日入元朗食老婆餅好過啦

陳怡

唔係，唔好跟大陸閪咁柒。

樓主唯恐天下不亂？
亂9放人上黎 之後隔10個回覆就話唔多似
你唔撚7識fact check架？

示威者抵打啦

唔係好似喎~查清潔先好!!

( Show Blocked User - Xsdccces )

唔係同一人

去信哈佛中大投訴，要條撚樣做過街老鼠

驗眼啦on9

推

楚

覆一次
唔好回po
等佢沉

驗眼啦屌

差好遠wo

有啲人話佢係菲律賓返，報稱73歲。

歲數唔match

唔似佢
唔會咁做
同埋好老啦邊有能力

完全唔撚似

抵死

普通廢老

外國勢力

又屈 樓主無改錯名

完全唔似

個鼻又唔同 頭髮又唔同(丘教授已經冇頭髮)

唔似！

似你老母，無啦啦屈丘成桐做乜尻

屌你做乜鳩
拉低哂連登仔質素

係撚丘成桐呀屌你老母！

邊度似

真係唔似
Please del

差咁遠

千人計劃，遲早被抓

炒樓丘會同你做爛頭卒？

驗眼先啦

覺得唔係丘教授

[長文]人生最重要的選擇題

Fact check先

記得以前抄model answer都比佢話跳步做
行過左先知丘成桐黎 不過佢呢D級數既數學家
心思極度慎密 諗野疏理到絲咁細
唔認同都唔似咁魯莽郁手

推到你del po
屈9知名人士

炒車

世咩野界學者姐
根本係強國學者

我無野講

屌你眼花就自己去驗眼啦 衝出黎柒

唔似樣

我無見過有報紙報導

如果真係丘成桐無A1頭條都A2啦

邊撚度似

五毛黨已入侵

都快走到人生盡頭仲未識做，唉！

丘成桐（英語：Shing-tung Yau，1949年4月4日－），美籍華裔數學家，曾獲數學界最高榮譽菲爾茲獎及沃爾夫數學獎，自小在香港長大並完成本科，後入籍美國。目前擔任哈佛大學教授和香港中文大學博文講座教授。

佢係真正本港出的數學家

師傅 完全兩個人wo

師兄，去睇眼科啦

Fake News，計已中！

人品同學術成就並唔掛勾

推到你del
你條五毛
屈9丘教授

727，元朗反黑

盡量受挑釁前讀宣言（叫佢立即停止挑釁）

盡量受襲後讀宣言（警告佢立即停止攻擊，否則使用武力）

一旦同伴被攻擊，一湧以上，壓佢落地，索帶皮帶加固。盡量制服，制服後馬上讀宣布，指佢多次攻擊，嚴重傷人，所以制服佢

屌 都唔撚同樣

絕對唔係

點錯相

唔好再推po 由佢沉

邊似

乜撚on9理論
反對政府就係阻社會前進
咁估代啲人推翻朝代係咪阻社會前進

應該唔係 光完頭冇理由生返頭髮出黎

唔係啦

有冇source話句野係佢講 有冇前言後語

唔係掛!

完全唔同樣

大家都有眼鼻口眉就係同一個人

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

應該唔係啦。人有相似啫

佢為左著數啫。

噚晚我喺現場，個阿伯出到嚟掃低咗個女仔手揸嗰個紅色牌，但無打人，亦唔似係呢位學者。

唔似樣呢個個頭圓咁多

唔似囉

死廢老

幾廿歲人仲著到隻雀咁搏咩

唔洗驗眼，換個腦直接D！

好撚似喎 有晒眼耳口鼻

明顯唔同人 佢呃view 咪浪費時間討論

真正令社會無法前進的是香港政府

話佢係教授係啲藍絲傳出

有無人sd email問下cu個網開唔到既

仆街 係車上見到好多廢老流傳緊

見到佢地whatsapp

爭好遠喎

擁有外國自由空氣, 回歸壓製香港人.

屌你，點解要屈丘教授

係撚咩

yau@ims.cuhk.edu.hk
yau@math.harvard.edu

應該係兩個人 個嘴同個鼻都唔似既

睇個嘴都知唔同人啦

以保安多啲

請驗眼

其實片尾佢有講sorry,佢話佢打落D紙度，D紙貼喺人身上，咁即係承認左佢打人，因為唔通我打人話係打落你件衫到咩

都唔似

好似係示威者貼張嘢喺人哋背脊先
佢行去巴士站途中又阻住人.....
影衰曬其他和平嘅示威者

屌你老味，兵先生係細眼。。。藍絲係咪盲架

聽講係邵逸夫黎

推

集中五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

兄弟爬山 各自努力 齊上齊落
不分化 不篤灰 不割蓆 不譴責 不撤不散
提防 三毛 五毛

唔似。我反駁返阿爸，比左好多相佢睇

炒車啦朋友
完全唔同樣都炒

入籍美國 完！

向錯果方面前進咁咪要停囉 教授

想帶風向等連衛兵批鬥知識分子

屇 丘成桐係真正香港舊時精英
最最top嗰一班
同啲on9廢老相提並論

世界最top添啦

等當時人澄清，想睇炒車

佢智商唔係二百幾嘅咩

唔係佢

而丘成桐回覆東網查詢時否認是片中人，並對該批示威者的行徑感到驚訝。

條廢老係咪讀數學讀到個腦壞撚咗？出手打示威者就可以令到社會進步？

咪撚吹啦屌你

丘成桐數學成就的確好高, 不過自當年龐加萊猜想的証明佢走出來做攝石人幫佢兩個徒弟爭功, 就覺得條友私德麻麻

如果有多啲片就好
而家班藍絲如獲至寶
係咁話廢青打阿伯